[League of Legends][263] SKT是最強的

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

樓主花狗

你老友唔敢入撈鋪

FAKER是最強的

小花

呢到得skt粉？ 無事了

係 請出去

關唔關你事

無事就死返出去啦

支持樓豬 but 豬2is勁er

飛可

咁你開貼link啦==

咪咁惡啦

魚腩隊打快少少OK?咪阻住我睇飛可

sb 3of2jp3wi1

閃尿狗不如掛機比G2推算啦

點解唔跳龍位b==

似你

-皮

利先係最強

俾人洗泉

文識浦

文識唔好睇唔開

文物浦

CALL隻G冷靜下先

文識流緊血淚

咪笑自己友==

暴龍大清未

想睇大清豬

梅利奧達斯: 不漏洞拉

大清GING

暴龍上水未

暴龍(射精)

allmight好屎

你老母比狗屌

ho ball

why隻異型都差d打撚死allmight
個大魔王一下俾人收皮

問MKIB

已經沒事了，要問為什麼？因為我來了

課公主連結未

0課

隻GAME弱智 剩係出物理唔出魔法角

咁岩姐

哈哈哈

利😥

6tp game

豬2 GING

CLS

癲到

WAC

CAP屎-DD

ig隻jg真係癲狗黎

豬2個腦

XJ9

肥客勁到

打外卡仔EZ

呢場唔睇了

=.=""

\
打7巨

笑左= =

feel到大清今場爆seed

估下大清單殺JACKEYLOVE幾多次

= =隻波妹想點

幾好笑

黎料

暴龍唔睇走寶

仲有人睇lol

隻波女好屎

睇大清比人當波踢

好好睇咩比人屠

快撚D買世三啦DLLM

skt訓醒?

咁熱都要返工

有冇咁撚勁呀

Ladies & Gentlemens, the fuck CHA!

FAZE

你幾時4

M你老母

BL!

肥H

你呀媽個波罩你呀

屌你老母嚇撚死差D以為簽GAMEOVER黎打JUNGLE

利

物

浦

我的力

我的利

我的識

GAY

有冇廢青教路1日3餐點食最慳錢

食屎

食粟米唔好

去茶樓食人食剩既野

屌 營多啦仲洗教咩

邊到買最便

我屋企 唔收你錢

自給自足

屎

買利
一個月食野唔洗錢

上一個樓主講完利物浦係最勁的
跟住搞到利物浦拎唔到英超

今個樓主係咪橙呢

唔使燈都得啦 利
季中已經坐定粒六咁 咁快就忘記左世紀一跣

早上食麥皮 用公司奶
午餐食面包
夜晚屋企食

一日10-15蚊

我利主場對李城嗰場踢好d就拎左啦

早 屋企食
午 屋企食
晚 屋企食

公司奶?

你話屋企食風都得啦

公司奶🤣

GIVE D DMG

ok

LOSE 7SS

我要將三相電刀ez發揚光大

邊個比7巨更愛撈

電

撈好玩

再盡d可以ot 拎埋飯錢
俾埋搭車錢都仲有凸

系

不如訓埋起公司 樓都唔駛買同租

我公司有埋床 樓下有公廁沖涼

夜晚冇冷氣

男子涉強姦女友人致懷孕

腎入

「賢仔」

彩仔去G持G2

小淫賊😳

撐我彩

點解你每個留言都有負皮

負皮既化身

7SS自己小心D

力都有4個正皮

巨

比多d負皮我

腎

AYAYA

大清

LOL遭情敵電爆引殘殺！膠帶封嘴鐵鍬凌虐

Skr 是最強的

賢來她不夠愛我

法王>大清

有冇暴龍出黎傾兩句

杰克露芙呢

撐大清未

如果無冠軍輔助 大清會死幾多次

暴龍呀暴龍

撐IG 祖國亮劍牛B666

估下暴龍之後會轉撐邊隊邊個PRO

TL韓梓亮

VPRO 7ss

我 這 樣 討 厭 他 完 美 如 此

今日加賽輸埋比電狗以後唔撐大CHING

暴龍正常發揮

唔睇名以為係肥拎

2

不漏洞拉

係咪豬2救左TL

PUSH

豬2

EU狗

大家姐哭了

豬2: 外卡仲難打過skt

豬豬

G2 BOT Lane
18 Deaths @15 mins most among msi teams

G2 PORKZ G2 MILKED G2 CRAPS G2 JERKYS G2 WANKER

撈未

未

king of dmg

買人未

買世三, 普巴未

長腿叔叔

G持電狗

大麻樹可以嗎

LULW LULW LULW LMS LULW LULW LULW

Ning 王勁

肥拎燈到

笑撚死人咩

本身電狗都係THROW開架啦

點解MSI 無C9

不如問下點解TL連電狗都輸到

不如NING拎埋GAREN打JG

佢就黎拎咩JG都係贏

蘭陵王

冇估錯應該今場係我最後撐大清

其實你想點

邊隊贏咪拎果隊撐 NO SAY LA

TL出線就夠

人格分裂暴龍

爆龍

好似我大CLG賽都冇得出咪照撐

CLG 家陣有咩人, 限你唔准查, 十秒打哂出黎

tl!

韓x亮

hotshotgg
bigfatlp
sv
dl
chauster

大清可以嗎

想睇tl輸

燈神

ok
希望大清帶領tl勝利

咁就差唔多

利申g持大清

Pish

輸30幾CS喇

上

大清好球

tl

法王刀系番去嘴炮算啦

送一場俾你入4強都要嘴人

系咪有人去左現場睇g2點輸

cap屎

大清返黎了

射左

1

射到虛脫都唔掂

收返埋D精LA REPORT左

3

4

5

眼都花

大鼠戊腎

SKT SKT

彩可以嗎

豬2証明自己

有吹波同彈波仔

Ja

G0-2

想pvb 羊

Faker：我們不會輕易輸掉 BO5 的比賽

Faker: 希望決賽能三場贏下來 早點去吃飯

想問有冇人玩係100幾PING..

大撚把

冇人玩撈

好似已經好多日 仲以為係我自己問題

台灣線問題 搞唔到

尿狼🤣

賢仔得意過比卡丘

pika pika

肥客

G持小花

WA

C

小花俾rookie打到噴屎

#314
謝丹
•
7 分鐘前
G持小花

係

破強了

巴龍一個屌地

faker angry monkaW

HAHA

#317
謝丹
•
26 分鐘前
小花俾rookie打到噴屎

G2點算

肥客好球

噴屎都贏 點睇

臭死左rookie

成面屎

達哥玩A Plague Tale: Innocence睇殘體字幕

好人好姐睇達狗

個韓妹好正

ig: zeetwo_

G2要3殺SKT
到時彩仔會唔會現場打飛機架

叫定條台妹現場含啦

私影CALLG GING

腎仔我想同你做愛

1230未

死撚開D啦GAY佬

文識7巨未

沖涼

沖走D病OK?

咪針我利手足==

我利

想同力比卡比卡

戶外工作既巴打記得多d飲水

落街行下都熱死左了

咁熱點fish

fish完啦 前幾日熱到跳左落海了

游水正

利物浦

大鼠戊肝

利物音

梁文識

利物識

梁文浦

吻 下 來 豁 出 去 😔

小淫賊😡

大家jer有冇一個comment係冇負皮

利是最強的

活蹦亂跳 (R)［舊版回歸］
札克變成一顆大球連續彈跳 4 次，期間內獲得隨時間增加的 20~50% 跑速加成，期間內無法使用 (Q)、(E)、普攻；首次被彈跳的目標會受到 140/210/280（+0.4 AP）魔法傷害並擊退 1 秒，後續的彈跳只會造成 50% 傷害以及 20% 緩速效果。

RIOT

[美食] 大家去日本食燒肉會揀食咩部位?

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

牛利

好彩棄左

真

Y針

達狗 FAN BOY D LOGIC

想睇你同cry屎打架

Y

佢有女狗

我都有

你有甩甩唔計

好熱ar

踢爆

就黎熱死

為左冷氣坐多個站

醉愛返工

啱啱個frd話去買爭鮮外賣食，俾我屌到跪喺街度喊

踢爆唔撈

邊有

report左

樓上死變態同TSM 狗

米尾

死TSM變態狗

又話自己友

LITTLE BIG - BIG DICK

WAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

利系最強的

？？？？

睇牙痛過比人揸春袋

咁要渣多兩野

廢

你仲廢 屌你老團

多謝腎仔正皮

@花狗

我愛梁文音

如 果 搶 先 示 愛 算 數 算 數

gun

堅 強 像 謊 言 一 樣 不 過 是 種 偽 裝

如 果 一 手 鋸 開 枯 樹 木 不 會 發 現 痛

唔洗多謝我個負皮

我 想 就 這 樣 牽 著 你 的 手 不 放 開

一路睇一路渣 打返和

敏 敏 🤤

見你係面面 唔比負皮你

敏

就 這 樣 被 你 征 服 喝 下 敏 藏 好 的 毒

利記

梁記

悶

死台狗

我打得咁好都要搞到我輸

抵撚死

哥嫩

好人好姐睇達哥

出賣backup佬 撐吾落了

用殘體

SKRSKR

WACWAC

趙敏隻腳真係好撚正式

負皮

就正皮你

敏 🤤

現時氣溫: 30度
請戶外工作既巴打飲多d水

好

腎 🤤

戶內工作做乜好

地盤 外賣 物流員 派傳單

好彩廢青可以係屋企開行冷氣

call me物流師

送野上半山未

5ho

想飲酒了

廢青學咩人飲酒

去Gay Bar

why not

in完間野唔請會send個email黎reject

咁咪好 等你死心

講得好

正 可以安心做廢ching

仲差個後宮
好睇

唔要你XD

從零開始的無課金生活

haha

入唔到童話

XD

XDD

@@

XDDD

抵

輸左一場BACKDOOR
唔知玩咁耐做乜XD

2019

打左好多日MAGIC好悶XD

orz

未睇 比SY劇透晒

系
report jor

導演都解左劇透令啦
係FANS一早睇左 !
有沒人一齊睇第2次

死晒

抵你無哂D頭髮

尊重OK?

me 我 禾

SY可以考慮剪呢個髮型

有time stone OKOK !

BW IR CA WS WM DS AM SL SM

近排玩咩驚

LOL囉 沒喇 APEX果D都沒乜
有沒好介紹 最好男女都岩玩 又輕鬆

芒亨！！！

又同女玩

你冇資格講

有女一齊玩
踩地雷都好玩

禾操梨媽B牙

你幾時死

Ho ball

呢套野都可以睇2次😅

SY有女之後就唔再一齊玩芒亨了

is

文是粒粒濃

有新咩 舊既唔玩啦 ...

MHXX搵你唔玩 MHW搵你都唔玩 食屎狗

想同暴龍打崩龍

屌 做咩事無啦啦又死左架 ?
好撚難避呀

我公司請個oa仔
有冇人有興趣

SY快快手買MHW 打完主線9月一齊玩ICEBORNE啦=.=

佢肯定唔會買

要攬女不了

#3
KS_Sona
•
15 小時前
棍巴我地幾時註冊
#4
KS_Sona
•
15 小時前
咁點叫啊 daddy1 daddy2?
daddy1 daddy0

daddy

出左咁耐 不了

知咩料啦

你?

反SY未

善心打破零引用

同大家姐做同事每日生活點過

熱到流哂汁

90後?

10後

#5梁文音 • 2h
鋸
64

Love you yin 😣

00:00 - 23:50 : 聽佢FF
一個月後就係
00:00 - 23:50 : 一齊FF

DLLM 又唔係我POST

玩左4個鐘LOL
覺得浪費左4個鐘

浪費左XD

點解要玩LOL唔玩其他GAMEXD

睇4個鐘敏敏

THIS CHING要驗腦了

LOL好玩

搵醫生

30度(感冒)

天文台

27°C 32°C

29.3°C
82%

反暖化撚去晒邊

殺哂D北極熊

夏天先得過32度

奶 野 磯 咪 仲 話 😳

決定去商場同D廢老爭櫈坐涼冷氣

尊重下KM

比佢坐我大脾

以為我睇唔到?

酒仙 好驚

25的末日

259

DMG KING

打LOL

好挽

2011年特朗普既講話.你睇完會超佩服佢

殘體狗不了

撐達哥 教我地認識簡體字

牛B死了

/kvole

力了

贊

※ 「戰爭學院 伊澤瑞爾」將於 5/20 釋出獲取資訊

本身覺得呢SET SKIN好靚會全買
屌你老母又收收埋埋要人抽 食屎狗

why d 小朋友咁弱智==

恨錢恨到傻
抽個D 不了

真 決定成set都唔買算

2019力

基本上你不把悠咪騎的那個人打死
迫使悠咪掉出來
否則你根本"感覺"不到這隻角色的存在

我認為他根本算不上一隻英雄
充其量只應該定位成斯溫的碧翠斯
葵恩的鳥
豬女的豬
克雷德的畸形龍
艾爾文的黛西
就是個他媽的寵物 拿來騎的

這個角色根本是Riot設計來吸引更多女性玩家的噱頭

躺分海鮮專用神角

我只要他媽的騎在隊友身上我就可以開始
滑FB滑IG滑蝦皮回賴

反正我就是騎在你頭上開始滑手機
隊友扛的住就一起贏
扛不住 我也沒什麼屁用 就一起輸

1打9

lol in 2019

但力狗輸左俾佢

力ja

虎哥體智+幾為止好
+8夠唔夠

符同介指邊到買

6-8/件ok la
戒鏈書得金商買人整果啲

要智同體都+8 ？定任一都得
合左隻手套加7敏7智7體

你AIM 純體咪見體收手
大把錢大把時間梗係洗到一套體智

件件都會加體智定得某d裝先有
棍同書都會加嗎？

乜都會加

最緊要本身件裝有起碼1個屬俾你洗上去

Lose 7ss

三相電刀

LOL是一款真正的掛機遊戲

WACCCCCCCCCCCCCCCCC

😪

你幾時

訓了

kvole

力

蛋牛治凍奶茶 45$

見你咁on9先收你咁貴

腎呀, 救救大家姐吧

香港人真係抵撚死

大家姐個po幾高汁

大家姐還拖未 有人挑你機

Sup頭人

今晚大清有今生冇來世

查非禮案警員威嚇又打機 空姐口供有疑點 皇仁畢業生脫罪

咩年代仲有人玩psp

飲飽吃醉是容易極的快樂

我仲玩緊mhp2

好玩

lol好玩

如 果 寧 靜 中 感 到 害 怕

點解我之前會玩lol

YOYOYO

Yooooooo

有女狗我屌你屎忽

love shen

腎腎

收工返屋企殺北極熊

G拎

BIG CHING

北極氣溫29度啦

大清有金身冇來世

大c清

Tl3:0 ig

TL3:0IG我去現場自災

跟

係小花面前自災

典解講中文

王思聰可唔可以上場打撚死大清

正常人都講中文

講繁體定簡體

5G

skrskr666

大清咁撚樣屌你老母陣都唔敢玩汎

IG加油!

學哂食屎狗D衰野

屌你老母 少少bug又停 我地100ping都係咁打啦 d00後真係唔捱得

JENSEN個裂地沖擊會唔會成場都開唔到

幾時拉埋你

偷李星點都用到!!!

網上近日流傳龍緯汶與南亞兒童的親暱照片，包括擁抱女童、讓女童坐大髀及與女童挨著睡覺。據了解，他拍攝一名年約7至8歲的女童私處。

TLTLTLTLTLLT

個e用黎開個被動架姐!

文識上水未 幾時幫我打撚死cry屎

你都係5好出聲算

好彩我係有愛心

259？？？？

IMPACT完全唔夠打

JENSEN

成個團戰DL A得6,7下普攻 同埋係度遠Q

大清是中國人的驕傲

起 來 不 願 做 奴 隸 的 人 們

IMPACT勁到

中國人硬起來

tl!!!!

TL覺醒定係IG行行企企

邊隻

屌你ROOKIE桌球天王

2019年玩36倍隊=.=""

暴龍出精

lets go liquid

PogU

游一橋

NA狗吐氣揚眉

又話theshy 好勁嘅
揸住隻肥嘅光頭都唔識打機

yes

你乜柒都有架喇

又串我手足?

大佬！！！

想自災了

🥺

好想自災

龍哥HY

牙電佢聽到你講野

話左

佢唔玩汎真係有金身冇來世

想睇自災

微恩

我準備好了

原 來 戀 愛 統 統 統 統 寫 得 太 多

唔好la我想自災

飛定去現場準備la

Feel到大清爆緊seed

搵人救龍哥

天助TL

鳩白今晚機等埋你

The shit

唔洗住

ON9

留住張機票先

CLG DL

B嘴啦

大清give d dmg!!!!!!!!

準備飛機emoji洗版

啊啊啊

check in la喂

呃機打?

Big ching Give d dmg

tl!!!!!

SKT FREE WIN

起飛啦電

D紙巾用哂啦

SKT幾時打
唔想睇呢兩隊廢野

暴龍

鳩白上機了等埋你

我會係小花面前自災

去緊機場

等埋你就上機了

你連銅牌鱷魚都贏唔到
睇呢啲啱你架啦

我鑽個陣你金牌=.=

Rookie下teleport算唔算故意送頭

ig上上籤 skt陷入死亡之組

THESHIT有咩用= =

笑到仆街

但我唔使輸俾銅牌兼自爆

屌 你開心就得啦

史一top

上鑽台未 想開心

上路小花

theshy未出力

系
世一單上冰會甘冇用

其實而家IG最恐怖既係你唔知佢出左幾多成力

下場ig5ban ad大清屌自爆

給文音之歌

估唔到ig咁快就開始收皮

覺唔覺囂張嘅戰隊全部都俾ig打到狗血淋頭？

你利狗

又要辛苦theshy幫ig贏波

theshy仲洗唔洗去lck證明自己

THESHY認真了

自災未

EZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZEZ

鳩白好惡, 我好驚

我利狗我自豪

This 清識貨

利迷is清泉

估唔到大家咁撐文識

大家撈鋪利迷手足

大清又自爆

暴龍個心臟跳得好快

冇得自災了

讓2追3

no自災

送唔到電機

咁想睇2-3了

可以幫我捉隻月狗嗎?

TL 揀SIDE?

龍哥係邊

自災緊

文識lux

文識

7巨lux

never q中

冇得自災

no dmg

大清今場give d dmg ok?

玩lux點贏

拉克斯招大!!!!

Give d dmg!!

JJ

中國加油 !

大清知道 哭是沒有用的

即上水

Give d

暴龍射左未

Lux ging

DLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

IG冇了

勁過7巨果隻10倍左右

G持tl了

有冇人知隔離po係咪暴動

jackeylove未撚訓醒

聽朝先tp呀笨

識D野

自災是沒有用的

JKL條傻仔比人打亂哂

=同7巨同隊果陣嘅你

我=DL

大陸狗

都唔係羸大清=.=

搵人開個瘋狂慶祝區比我入去自災ok?

韓梓亮!!

我想射精了

ig有鋪送外賣引

想自災

打唔到前期小團戰就係弱智仔
KZ二世
比人睇穿=垃圾

撈界老屎忽精神領袖你敢嘴?

IG出線瘋狂慶祝區

關kz撚事咩屌你老母 好明顯grf二世

想睇throw game

LUX

想災你

開左了

IG番去準備勞改未

瘋狂慶祝

如果IG贏到就好睇了

彩仔應該射得多過暴龍

咩隊都係佢贏 唔計啦

想睇谷精射唔出

想災7ss

你岩 同肥肥一樣係贏國人

唔撈了 去自災

想睇大清比viktor秒

訓左沒睇 世界冠軍IG屌打TL未

大清是最勁的

好彩na出果隊係tl唔係tsm

洗地

你又冷靜少少先==

TL發大財

極

肥拎用心良苦呀

deft

PARTY WITH TL

everyone else is trash

想聽大清講everyone else is trash

玩LUX

柔道部主將IG

corejj今日當咗season7 final咁打全隊ig都係corejj私家雞

大清返來了

點解佢唔講everyone else is trash

Doublelift和CoreJJ水平不錯……就北美而言

聽講有人話TL下路唔錯...喺NA嘅話

ROOKIE:1打9點羸

都話大清今晚有金身冇來世

9-1 EASY

撈撈

1001未

唔撈了

挽留

屌你老母撈左成晚又唔撈

LOL

屌你老母!

EZ Clap

載譽歸來

信大師兄得永生

亮劍

暴龍撳爆平安鐘

牙電你咪撚走

IG或成最大贏家

KOBE開心到

NA EU final 不是夢

災

搵人救下彩仔

諗起CLG贏SKT果場又係呢句收尾

彩仔J緊EU VS NA FINAL 啦

邊邊羸都係一地精 彩識玩

想睇CLG

PARTY WITH 暴龍

暴龍嘴鳩大清冇好結果

想點

NO LA YOU GIVE D DMG

自JOY

自災

災未

災緊

暴龍唔見左

精盡人亡了

你個PO好多正皮

TL=利物浦

=豬比skt

SKT=巴塞

阿仙奴=TSM

7ss=no dmg

=.=????

=7SS愛隊

IS侮辱

法國花狗已經比大家攻擊到唔上水

成日累我豬錢

想撞DL

LULW

食完飯見到大清然左😳

聽日小花豬埋真是完美

做忌

想點= =

反7巨

利狗扮阿狗

佢真係唔識GA WO

女牙

文開

點解依家裝唔到BetterTTV=.=

死

IG MSI冠軍瘋狂慶祝區

法國你中左負皮bot

po賢出黎好沒品

法國你中左負皮bot
0
1

有 1 個新回覆
Show Blocked User - KS_Sona
完全封鎖

5ho
一時衝動

give you kei 5 ho嬲

爺開

賢

虎開

巨開

五五開